괜히 시간낭비지. 이럴걸 뭐하러 재판해? 이기지도 못할걸. 안그래 김사장?
아직 재판 안끝났습니다. 판사 봉 두드리기 전에 폭죽 터뜨리지 마십시요.
이래봤자 김사장만 피보지. 김사장 인감 확실하고 증인 확실한데 뭘로 이겨? 괜히 바쁜 사람 이런식으로 불러내지 말고 포기해.
포기 못합니다! 
 잠깐 어디가서 얘기좀 해.
 얘기좀 해.
 무슨 얘기요? 태연희씨하고 할얘기 없습니다. 더구나 상대편 증인하고 만났다가 무슨 모함을 받을려구요? 누가 이기나 끝까지 해봅시다. 
...
철딱서니 없기는. 김사장 저거 인생 알려면 멀었네.  찜질방 하겠다는 임자 나섰어. 아주 좋은 가격에 얘기하고 있는 중이야. 조만간에 팔릴거 같애.
....
